What’s app 報警

警方佢哋都幾好嘢、如果大家一起用太空卡報料、我想都幾好玩！